
                      La decadencia de la actual burguesía romana representada con código propio y aires de Fellini. 
La vida como una mediocridad con breves destellos de belleza. 

y.c.
        
            